又有yahoo 統計

8月5日全城「三罷」行動，你會否支持？

《逃犯條例》修訂爭議不斷，引發多場遊行集會及警民衝突，有網民發起全城「三罷」，於週一罷工、罷市、罷課，要求香港特區政府盡快回應及落實民間五大訴求，你會否支持？

push

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14